依期一齊旺 大家唔好Jump! 贏到開巷 [81]

誤中

含大

咁都絕殺角

我屌你老母 我個5-2波膽呀 屌

禾屎鐘角忍！

要做中國人了

感動10角

上盤日 仲要唔要皇馬好

卡左中場10.5

屌你濟州番韓國空難死啦得1角

橙

agger

咁都追得返～ 😅😅

屌你老母 平時我買角大呢啲時候一撚定唔開就吹雞

等抽獎時間

咁撚樣都爆角

屌你老母絕殺我9.5s

無佢1角點10角呀

痴撚線兩場反cup到主其他

係啊 鐵達尼

狗今鋪扣幾多血

見佢91分鐘笠得咁靚 開心死
唔洗30秒被人輕鬆射入 屌呀

平時買角大一早吹左雞

咁都有錢收 今晚開個淘寶ac支持下

咪係 唔反泡菜了

睇埋11點先講
西亞波唔正路

裁判

2:0

我10.5B

我屌 咁都頂唔到

扎巴漢都全格 馬會爆廠未

一樣呀巴打

阿漢2:0

巴打可惜 唔買埋主其他

戒賭

跟住兩場半大

太好了
由全北到含大
總共贏咗$10

6點前講左4場主。有冇人跟左😉

咁都爆9.5角細
95分鐘仲開角

痴漢好波 我條過關可以收返個本啦

阿爾華達

淨係遮戶口號碼 唔遮結餘

2埸總數輸左600 買哂熱門野都炒

冇諗到咁多 0:2 嗰時買 諗著搏下 見到5:2好興奮 點知

想問係咪有機派

裁判真係好波

中硬

唔知馬會要唔要數角呢

全部全格

結餘大把錢 做乜要遮

阿爾華達
追返半格都好丫

點會唔計

細戶黎架炸 慢慢贏番黎

我本身都輸好多 輸哂係角
但全靠恆大球4-2追返哂

恆大 好正氣

11點個場 半大 有無同路

高拉特真係好撚屈機

客勝1.19個個唔知依家點

等緊盤巴轉完運返黎救我

真係黑到 買廢車FG輸 收頭ALLIN左淘寶半主 輸9埋 但全部都反CUP哂

阿漢頂住個全格

等抽獎

2-2叫爆區

恆大盤派左,角未派,又要數角 好不安

貼夠未

真 下盤苦主

Fatfat la

開左先吹 一定10角

派埋嚕,亞冠贏2千

病青我了

派你 唔好屌我ok?

搭車

推得好

病蛇 做到野！

Ok

派我派我

相反 豬左2000

Lm

多謝馬會,下注重心艾阿恩!

派

真係主其他

80蚊都唔放過 要羊埋佢

Chisin

ME

lm

唔派我

我吊你

我

LM

好

垃圾

留tg

我
我我
我我我

認真出水系列

支持下月巴

阿爾華達

絕殺追一粒啦屌你全家
屌你全家

Joined 月巴

我了

1120 唔買奧瑪 全部都係鬼

Lm 豬左800

開定先 呢兩日應該得即場

頭五抽一

淘寶未派買唔到
阿漢掛住笑含大又買唔到
點知含大咁勁

All black tg

要夜小小抽，去打牌，勿切留意

病左要訓 贏多啲

我都去打牌

你全部開主 我就買哂主

今日開全主隊

鈀

今晚我利有冇同路

All in啦
輸左食飯都冇錢

利x皇

Allin 左艾亞恩

東亞完左
後面就係西亞地獄

唔係即場無咁快派

無開即場就有排先派

含大角大派了

含大盤派了

Gun

2300邊有波

諗住今晚allin鍠 有無大船

想了

真係想按樓買

唔係100%？

要買就買皇馬w啦
仲買盤

2300 半大

23:00 3/3.5b
23:20 3.5b
過兩關

支持

火車頭SKIP,唔識買

3分1
同2分1，和咗有本回嘅分別

讓球有得走盤 讓球主客和無

讓球主客和冇得走盤 最少10蚊 讓球有可能拎番個本 最少200蚊

重注一齊3/3.5大啦
50000$起飛

阿漢仲唔派

你賣母都係3000
50000要賣幾多個老母 辛苦錢 巴打

岩岩睇飛先發現
盤仔話買半大 我買左半主

買唔切 等2320 2.5b

gun唔gun好

你冇買錯
佢本身推半主
跟住改左半大

係咩 算啦 博下

同路 2樣買晒

封左盤買唔到了

然後失波

1:0

1-0

半主 1:0

禁住俾人屌既意思？

艾杜1:0

10

係 佢改左

欠3球

主繼續入

3.5b

2320買咩好

屌 買左總入球0 咁快就輸

亞冠大波日
邊隊都好繼續goal就岩

2320 艾阿恩,堅持

2320場2.5s

gel

入球大係最好既選擇

G持
亞冠大波日

半場入多2球

經過全北同含大都仲買0入球

鍠受讓半一 真係好耐無見過

艾呀恩大家點買

皇100%？

快啲入多球啦
買左半大

1.8咁低水搵鬼買皇馬

我巴必勝

今日見過2.16

半主頂實

怕利物浦唔生性多過皇馬

阿漢仲唔派,點用尾數買呀

艾杜準備入多粒

唔輸多過4球就出線,呢場照道理坐和望贏

上盤

上場5球 今晚唔追啦大佬

利贏緊5球仲買?

Cls 15分鐘射左7球

艾阿恩 $970@1.82

但皇馬都危危地
馬會知道冇尼馬啲人一定沖去買客

半大gel 咩
冇3球 唔洗gel 琴日半2全2

2-0 半大EASY

半大了

欠兩球

屌 買得小

半主係咪gel得

借左大耳lun半大

半大收錢

半大gel

半主半大gel

半大
半主應該ok
可以唔洗睇了

又6:1？

整多球 買1.5/2

買唔到艾阿 等1點算

亞冠派錢

今晚D亞冠派錢咁派

主隊勝利日
用左半個月糧
Psg x 利 盤

3-0 輕鬆到

30

3:0

仲差一球

馬會今日係咪會爆廠

半主cashed?

喂屌你 3-0頂到完半場先 下半場先入第4球
我個半膽呀 入咁撚快把撚呀

唔驚啦點都會入

開波20mins 大波波cashed哂

Gel

有一場主其他
今日亞冠大波正氣派錢

估唔到半大不

2320有冇人買客

操

上呀艾阿恩

25mins 3:0
全場開到幾多

泰仔馬會都爆廠

唔好上 跟左盤仔買2.5s

馬會今晚輸幾多

3-0頂到完半場 thx

開埋3.5啦 比大家提早休息等今晚歐聯

半場4粒ok？

話左你

今場應該又主其他

1.5b cashed

半主水泥gel

全主日 艾阿恩快上

艾阿恩

2場主其他

半主gel埋碌鳩

呢場要客

90分鐘比你絕殺

1mins ~ 89mins 0:0
90mins 1:0
劇本有寫

冇理由場場都爆熱

呢d 西波名隊隊都叫艾XXX,睇到頭都暈

有冇買咗希拉爾嘅朋友

奧馬朋友隊半主埋就真fatfat

性交完都sad?

射唔出

阿漢派了

艾阿恩半大係咪準備jump

11:20果場轉埋0.5盤

艾阿恩係咪上場死唔夠 又有人追半大全大

中咁多都唔開心

Jump去馬會收錢

其實我都係預艾阿恩贏半格,1:0完

艾阿恩有半格收已經好滿足啦

終於派左

艾阿恩有12碼 半主就好

係囉暫時盤仔既水都中

馬會成日拖數

係咪大左肚要賺奶粉錢

莊狗都睇好客隊

咁快知大左肚

亞冠冇即場不嬲 遲兩個鐘派 嘈嘈嘈 第一日買咩

成日性交轉運

半主

咁要復出落場賭下喇

呢2隊強隊,無咁快都無咁易入波

借左3萬財仔買櫻花，宜家想死

一射入去就大肚

先唔講你借財仔
買閪花本身已經on9到震

講真架？買晒？

今晚有生活好

Jump

盤兄有無得出水果陣分埋落注的比例

定係$200上$1000未開始？

盤巴冇野嘛 呢度大把巴打撐住你

閪花都訓身 係都訓落蝗度啦 訓醒咪收錢

半場入唔人到一粒？

西花都咁賭成三皮落去

亞冠今晚好正氣

花都all in 喇喇林借多三皮訓我皇

半大針

針

若要生活好

哇

第二回秒收皮

借多30k 利記

買主jump埋

咪挽啦

已車身家

全北韓國一哥
唔似阿甲一哥

輸得起先買咁大啦

聽日澳洲一哥呢

起碼你重有得屌下 我買左1min就jump

我仲記得上個禮拜同自己講唔再買澳假日假

半主jump

訓唔著

個個禮拜都講一次

今晚保頓得嗎？
雷J傷左大半隊人

搵多三皮買皇馬咪好訓啲

12m神戶鐵達尼

仲有5000

利主其他

2X1蝗痢啦

+1 幾吸引

唔係想打擊你 如果想靠賭回本 我寧願cash out再諗其他方法搞掂財仔數

賣血同腎

唔好借錢賭阿

應該係匯豐萬應錢，4%息，先借黎玩下，點個一日收皮

腎一邊20k 自己諗

日假澳假亞假真係唔好allin

亞冠係閪中之霸都allin

講親100%都係輸到仆街

講出黎比我買對家都好

但係朵閪花

點解要過關要左櫻花 又起唔到機

11:20果場唔好正氣

講

閪花繼日假之後 亞冠又一力作

今季唔洗追閪花了

皇盤@2.09
利盤@1.84

十年恆大fans

3/3.5b gooallllllllllllllllll

艾杜唔好hea

3:2

火車反CUP!?

屌艾杜

嘩屌 5mins內兩粒

乜今日興nba同反cup咩

火車頭請便 半主cashed

4.5b秒cash

nba

屌艾杜入返粒啦ON99 要左你主-1架

艾杜半大仲未派
馬會係咪輸到冇晒金戈

4.5

好多人等錢洗

主盤jump

狗會：科緊水呀 等等啦 輸唔切咩賭鬼

亞冠無即場既2-3個鐘先派都唔奇

預計65分鐘收錢

諗住等佢派完買條過關訓教
聽日朝仲要番工

驚今場利玩野 輸波晉級

時巴 好耐冇見了

唔買10.5b

我都想cashout剩200 去玩
但好耐冇玩過咁細

仲燈緊 唔敢浦頭

應該唔會
但下場作客49000
應該開細

幾驚你針左 tg都冇update

串

諗緊點重整一下

火車頭半大 1.5 cashed

原先都考慮緊
但見有人同路

唔係串 一場盤都要200
即係得一注錢

留名學野

亞冠都仲要簡場日本波

尾場大波 賣樓料

自己望返狗會開八場 啲大細波點排

gun

2320 欠3球

0:1 gel

玩完

23:20 52 艾阿恩 0-1 艾斯迪格拿

仆街
讓半一輸波

皇馬大船

2018 買垃圾恩的都是傻b

奧瑪 dllm😫

都係球半姐

客隊gel定頭先

艾杜比多粒

難得有受讓半一

傻b here

GEL撚爆你
CASHED

又黎鐵達尼 通常之後都會cup既

Support

艾恩入一粒好啦 買左2.5s

即刻貼飛

上次垃圾恩果場 邊個話呢隊垃圾上年25射冇一球 你又買

1場2場又唔係輸唔起

根本冇可能反cup，睇緊直播，完全禁住黎打

垃圾恩仲水貨過閪花

Keep到完場 大家贏

冇理由場場都咁正路

我就唔會搏啦..

15/02/2017 巴黎聖日耳門 4:0(2:0) 巴塞隆拿
上年連巴塞都比人炒4粒

好想買大巴

根本呢隊真心廢 上次2.5b 先撞死哂d人 全世界話永久Black list 今次又大船

師兄又黎

仆街我平半果時買

下盤穩 trust me

杯佢杯佢 已cashed大波波

係未無屁馬？

杯啦

艾雷恩盤好似好穩

火車頭
伊斯坦堡之夜

蝗係咪冇呀朗？

Full team

奧瑪上呀 入波呀dllm

1-1

欠2球

反cup劇本黎了

今晚有冇咁多CUP呀

下次完場先貼飛

1:15有冇巴打半大

雖然我都跟左盤巴2.5細 希望頂到

我賓褔特 維拉

蜊係咪可以ALLIN

Skip 咗

HEA踢都ALLIN

2-1

FAKE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我個2.5s啊 頂撚住

有冇巴打同路
起身等收錢

馬古斯貝治係咪瑞典果個
好多年前吹到神童
依家要踢垃圾恩

中東人工高又低稅

頂住呀

咁點回都蝗啦

頂住

仲係欠2球

仲未連goal既

屌艾杜 lead 3粒都可以比人追2粒

我上咗船

細波波頂實

全大波上盤

你仲記得

12M

CASHED

屌屌屌
2.5s針

買左上盤 但明顯開左黑哨mode

希望佢入

射咁耐

small ballball

12M姐,唔包入架

發覺亞假好撚多12m

hahahahahahah

missed

搞撚扣

Miss

真係唔入

miss

打定欠1球

好牛B

龍門
連擋兩次
痴線

主真係好撚廢

好撚彩

呢隊撚屌果然要射25次先入一球

嚇撚到我標哂屎

JUMP

笑

我都想

馬古斯貝治條廢柴

差d我都jump

agree
出心水閪左1場 恒大

客要入了

仆街，入咗主盤加2.5細，點都輸

On9 berg

主好垃圾...12m都唔識射

世界波
1-2

轉頭俾人入埋

1-2

話左

輸晒

補都唔入啊仲要
個龍神到呢

好波~ 12M 唔入, 畀人入番

有無咁誇

12m miss之後一定對家入
btw small ballball

miss 12m對邊入
2.5s針

你地班友 個龍撲中柱

Orange

笑到HIHI
拎太盡...

撞柱..
補射再擋到

再比人1分鍾後入波

定劣..12m唔入對家入

靠主隊就含得

比多粒
和波都得

係 好撚on9

勁喎巴打 祝中全格

主盤 大波 終於冇揀錯

事前有出

係企鵝直播到睇
個主播幾撚激動

我就2.5b cashed
幫你加油

可唔可以俾多球我
安心下
欠0球呀

真係柒頭來 唔識射死埋一二邊比奧瑪啦屌你老母爛化閪

加油

仆街，我寧願12m goal

客隊黎多粒收全格

求水

幫巴打推下

半一盤咁樣買真係最ON9
對面入一球就注定一條飛要收皮

肥撚過肥仔水

艾阿恩全隊拎去勞改啦 低等中東人 屌你老母

如果絕殺埋就仲好睇啦

認真 希拉爾 但戶口冇乜錢了

係都炒12碼果條友先

希拉爾半大

-1 定大？

今日重心
希拉爾-1

有冇買客隊齊齊gel頭

1球轉半一真係好撚難賭

馬古斯貝治 佢飛機左球半空門已經知佢收得皮

以為佢識補射咁撚醒啦 省返落個龍到

-1盤

欠一球JUMP得

有冇巴打gun

又12m

洗唔洗咁快手

又12m？

support

又12碼
等睇又炒

3.5大 手足又可以叫

屌你老母快撚啲反cup啦

有場心水高水盤
有冇巴打想要

等收全格 假波到死

黑多球比主啦咁

JUMP啦,撚有咁易入

由佢啦收全格重要d

第二個射 都炒

叫定3.5B

馬拉松式賭埋歐聯定訓陣先

入了
又俾假希望

入左

2-2全格輕鬆

2-2

2-2完場好啦，屌9個裁判，係咁比12碼

快啲32

如果呢場都cup到真係超級假波

2場入球大終於中哂3.5B

好多12碼

原來簽左國家隊射手 做咩宜家先出

主快cup

垃圾艾恩 唔好破壞全主隊嘅紀錄

2-2完場好啦屌9個裁判

cup

亞假特式

驚佢入波

去到2

賭埋0115睇完煮個麵就夠鐘

主cup 呀

仲要補5分鐘

ALLIN左皇馬下盤同艾雷恩下盤

補5分鐘

劇本啦要

垃圾貝治醒阿 躝埋一二邊打飛機啦

快cup

當交學費

如果艾xx 3:2呢到開心既人多定屌既人多

希拉爾愈回愈愛？

365係咁封盤
好驚

聽日返8

都係等盤仔水

入佢中路啦艾阿恩

艾阿恩冇出息呀你 造曬比你都贏唔到

咁都係訓陣好身子緊要

係咪過左12點就開下盤

第一球12m係主定客？

主

講真 希拉爾高幾班 最多走盤

super!

垃圾恩
blacklisted

呼，好采收哂全格

0115有冇清下盤

3.5B大獲全勝

時巴歸來了

正式宣佈 今日係大波撚既天下

訓陣 330見 今晚玩特別項目

垃圾恩 兩球12m都cup唔到

真馬半細 100%

1:15唔買盤，都冇肉食

50蚊起機起到7k

回歸屌波

我600起到2700

贏左兩千幾好

半大

賭o左幾耐？
我離回岸重差6k野

亞冠有排唔派 唔係allin多一口
慢慢度下

對賭

從到回過家鄉

第一口跟左你 希拉爾-1

冇人要下盤？

應該好多巴打係7k去到50

客,角大

下盤

希拉爾咩色

角大 我串埋皇馬角大

見4.5b咁高
買黎玩下@3.8

藍白

個邊再推過

0-1

01?

秒針 屌

咁快入既

客GOAL!

秒殺

下盤好波啊

正

欠3/4球

屌你老母好彩冇買上盤

今日派錢日播
含大主其他 車車主其他

好采仲未買，世界波

亞冠反CUP劇本正式啟動

買唔撚切半大

屌

反cup劇本

反cup 炒佢456

學全北含大得唔得

買4:1好定5:1好?

仆街了 大注o左

可以入主了

仆你個仆街戶口冇錢買杯

主其他

Nice呀希拉爾

上盤大船

02先買主勝補和

信念 希拉爾唔係艾恩

今晚係咪場場都咁齊心要玩反cup

12點前上盤日,12點後下盤日

係掂就唔包尾

恆大讓咗半場

買5:1@50算

上年係小組第一 踢兩場就叫包尾

6:3 5:3 呢場4:3？

下盤gel得未？

屌 我個9.5都未2倍 刷你老母咩

亞洲數一數二 唔信佢出唔到線

是3:1

場場都有念經聲

快d0-2我先入貨主隊1千

希望走盤算

歡迎各位番黎食花生睇我仆街

$5000本 10注
贏就2/3錢推 1/3錢留

係....睇過一次唔睇了...哦到我訓著

得6場波
第3場仲再輸緊

追多球客

又反手gel

時巴咁快針

其實點解對希拉爾咁有信心?我見佢最近都踢得好差

0-2/半場都係0-1我就重注主隊

恆大頭2場都係和波 第3場一開波輸0-2

劇本黎既姐 嚇我唔到既

又要嗌反吸啊

信念

cup佢456啦

今日d杯叫極都有

我依然相信 本多終勝

我等緊恆大劇本先買

今日杯開有條路
繼續杯落去
第一隊入波冇運行

唉 上盤秒針

X2

5:1
差4球

想搵位入角大

好鬼多角

10c-7

半場cup ok?

皇+1買得過？

準備買5:1

主其他啦

訓先，聽朝睇賽果

冇即場嘅亞假幾時先派錢...

場場半大fat到

半主想跳

轟啦轟啦

上盤都跳

你起碼有多45分鐘cup

cup佢老母

比角啦

唔覺得主阱會反cup
冇亞洲美斯奧瑪等於垃圾主隊

唔反cup 都入多波半大丫

睇怕要針了

5;1JUMP?

4c

希拉上盤開到3位巴打派300

5c

Fake完對家 入好嗎

0:2 炸
係咪化表主有機

呢排Fake goal完似會入返
追下客ng

代

定啦

真。留名

Lm 我買咗200下盤 派仲多過我贏

Me

全北翻版ok?

希拉 杯鳩佢

開到既話派出黎大家開心有乜所謂

買左大波波 唔該同我死幾個出黎

不敗之地

有冇12.5b？

LM 主隊cup爆佢

想等11.5

有啦 低水

6C

下盤收400 點樣多過派

角都有

留名

7C

8角

8C

想買角都買唔到...

快到

我9.5b 半場好似

+1,初盤

有角有波入未

仲買唔買好...

刷角回報

10.5

照買14.5b

都係屌屌反cup算成日入完角就冰

我都覺...

有1.8但係入唔到 客太快入

今日d亞冠場場開角球大
可惜唔會場場有得買

今場主cup到 戒j十年 破戒斷j

刷角隊唔識入波

希拉 重注o左你 比d力呀 屌你

巴打 好大注下

咁咪好囉 繼續刷

9c
串左其他波 希望中

半場前追番一球先啦

客肯入多粒未

好大犧牲

3:1到我就.......

開到16c派2位巴打100

2.5倍2.5細頂住

客隊快入

主隊一定反cup 456

1:1

未呀

01、
下半反

走盤當贏

訓教先
起身再入黎抽人派錢

g chi

皇馬11.5點睇？

留名睇神奇更衣室

下半場 希拉 杯鳩爆佢

Gambler同你對左

對賭成功
3分鐘入波嚇我唔到既

半9,買左9.5B,是咪訓得

半9全9

訓醒gel頭

半9全9 唔會嘅

杯5:2 派2個100

gel住訓啦
聽朝一起身落馬會拎錢 食早餐啦

2.5/3s有無人屌

有咩可以補到 重注上盤

早d訓is ok

再補主勝

訓醒收錢

補眠啦

有冇得諗

富咸 趁高水

cup啦

10c

初盤10.5 都有2.19

同路

11c

刷c都要入先得架

客入未啊屌

射極都唔入,4.5B JUMP

買左上盤都安心訓

皇馬回飛

16.5s allin

十口第二注已出

買10蚊

點止安心 安詳添啦

真係咁有信心cup到？

信念!!!!

Cup未呀屌

希拉爾入波未

1:1

拿拿聲開大啦屌

1:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

11

杯撚爆佢呀

講完即入

希拉爾杯佢呀！！！！！！！
唔想你排包尾

cup佢456

劇本要開始了

欠2/3球

入爆佢 唔好刷角就得

皇馬受讓？做咩撚

都幾劇本 咁多後衛咁都比佢起到腳入埋

一想入15.5高水就有角

大左佢啊立即

主隊d進攻開始有野睇

無屁馬可能仲勁

上年巴黎個陣冇麥包比都贏到巴40

13c

越叫越有角

14.5b

cup呀!!!